轉左ios11

而家唔識用appstore

第一日都係唔識用

第二日已經無再用appstore